［心律不整］有冇人有呢個問題？

琴晚發現自己個心跳得不規則
Feel到突然會有一兩下跳得快左 或者有一下大力左
持續左成晚 到今日仲係咁
之前有試過幾次心跳突然跳得勁快 大概持續半分鐘左右 通常大力吸幾啖氣就冇事
已預約下星期一見醫生 好撚不安

成日抖大氣
有時深呼吸嗰陣心口會痛

再能食左啲有刺激性既野或者有壓力都有可能會咁, 持續一兩日就無事可以唔使擔心, 但係keep 住係咁或者間唔中都會發生, 就最好做個MRI

巴打有冇睇醫生
我而家成日覺得個心停左一下先再跳咁

心跳突然跳得超快 間唔中會發生
同埋經常失眠 唔知關唔關事

咁你重上連登做乜春, 快啲睇醫生做個詳細啲既驗查啦

Book左下星期一

心理作用，突然心跳得好快間中出現九成係心律不正

叫左你屌少d閪

我間唔中夜訓都會咁
已經唔太理會呢種情況了
但有時都會好擔心個心出事

去做24小時心電圖加跑步test

結果?

醫生話係早搏
驗左血 照左超聲波同24小時心電圖
等結果

我都有
醫生叫我去醫院排期做檢查
要揹部心跳機24hrs

我拖咗兩年幾 仲未有事

上網搵下心率不正

冇唔舒服
我而家有時feel到頭暈

冇唔舒服？？

我一時時
有時吸氣都痛
有野壓住咁

你咁情況快d睇醫生好喎

唔想特登去排期又要等部機嚟 又要揹佢24hrs

你D症狀(有野壓住咁)我都有...

部機應該唔大
寫信入
兩年幾仲未有事真係好神奇

有 試過瞓係床個心彈起個人
做左手術之後好返了

我有，而且手腳有時有小小麻痹。
會作嘔嘔唔出
不過照x光同心電圖又無事。